邊個傻仔唔見銀包 彌敦道

傻仔就係我 現金算
只想要返銀包 LV（黑）女朋友送 1人1個 而家得返佢有
小型銀包 希望揾得返。。

有無去狗屋問過

推

報失左

好開心 有保安姨姨執到 打左hsbc
Hsbc再打比我 拎到了
比茶錢佢都唔要 雅士花園姐姐 多謝你

佢可能擔心比茶錢有受賄問題，或者佢真係好善良好有骨氣。
anyway，有心嘅可以試吓寫張咭多謝佢？